---
meta:
  - name: og:title
    content: 初コミケ(夏)
  - name: og:description
    content: 熱中症限界オタク、メルヘンフォーレストを買いにいく
---
# 初コミケ(夏)

本日はコミケ1日目でした。もう人間やめようかな？という暑さの中、お疲れ様でした。

30歳にもなろうかという時に初めてコミケへ遊びに行ったんですが、なかなか楽しかったです。お目当ては[メルヘンフォーレスト](http://anemonecoronaria.sakura.ne.jp/merufore/)の[プレミアムセット](https://twitter.com/RyoSK1942/status/1025247893018488832)です。

![はい可愛い](./mf.jpg)

無事購入できました。よかったです。


## どうでもいいメモ

* 始発の新幹線で移動したところ、とうほぐ新幹線が始発から1時間遅れる（そして山形新幹線も止まる）という愉快な事案に遭遇しました。アッこれ終わったな… というストレスで2回くらい死にました
* 西と東を間違えました。ウワァ終わったな… と思いました
* 展示場は広過ぎて訳がわかりませんでした。これがあと何個もあって3日やるの？ ウソやろ？
* だいたいこの時点で足が壊れてサクサク歩けなくなりました（カタログが重過ぎ）
* 無事購入して差し入れのお土産をお渡しできたまでは良かったのですが、完全に頭が茹り、知能が低下していたので「新幹線が遅れちゃって…」みたいなクソどうでもいい自分語りをしました
* 今日行けなかった代理購入オタクも草葉の陰で喜んでいると思います。なむなむ
* もちろん私も買ったんですが、例のSNS作るのが忙しくてしばらく遊べないかも… メルンちゃんを机に飾って我慢…
